有無人唔敢付出真心?

唔知係咪因為單身左太耐既關係
好驚比人hurt
好驚付出更多會受更大既傷
所以就算同人一齊左
都會一直收埋最真既自己

push

推